我的寵物[粵]

我的寵物[粵]

雪橇犬與主人分離七年後重遇，疑因分離焦慮而常咬爛梳化；歌手泳兒兩隻哥基完全不聽指令，令她感到失去主人的尊嚴。犬隻訓練員有何方法一步到位解決問題？柴犬是狩獵犬，非常好動，每年有兩次換毛期，而且性格獨立，難怪有人說養柴犬仿如養貓！羅天宇帶同布偶貓Artemis上影樓，為貓貓拍照原來並非艱難任務！鼎爺以牛肉、紅蘿蔔煮出一味「鼎級犬食」，過程中分享如何分辨狗狗的皮膚屬濕性或乾性，從而相應調整採用肉材。

不了

追蹤左我

屌你老母我肯定果條陳庭欣實會喺個節目入面因為佢隻沙布沙布走撚失左單野而搵機會喊苦喊忽懶催淚囉 唔係既話我日日食晒佢啲鸚鵡屎呀垃圾

又黎

我諗返嗰次沙布沙布（下刪數百字）最後喊左

粵

無錯呀

amber泳兒

大強崔

垃圾吹健波又出返黎打女人

無寵物撚睇？

Cls 鼎爺真係乜都識

條女正

TVB間唔中就拍寵物

抄 煉狗術師？

折墮到要整狗餅

佢識鬼咩其實 推佢出黎

個主人養左咁耐狗都唔識教

條女 仲高過 toby

咬梳化問題，解決方法就係由佢咬？係唔係呀大佬

自從養左武藏就唔打女人了

狗唔食得提子同朱古力
阿媽係女人

勞工手套煮餸

唔知點解見到鼎爺煮野比狗食
硬係覺得好奇怪咁

離不開咪又係positive reinforcement/ punishment同埋negative reinforcement/ Punishment

痴撚線 鼎爺狗糧都識煮

vincy

好樣衰

我開始有啲驚

又有amber

應該點都留返最後一集比主持人sell感動既

lam張相同真人

然後紋...

睇錯tamama

頂爺煮狗飯

衝擊波

個狗頭蛋糕好恐怖

學阿天話 你都唔找數

繼續

庭欣

朱朱個怕醜樣

雙狗露j bam

煉狗術師果個有料好多

隻狗

屌 喊未呀

想做朱朱隻狗

有無清同我一樣想做隻狗

鼎爺狗飯喂警犬啦

咁岩既清，大家都想做朱朱隻狗

青豆=狗也不食

好多狗天生鍾意食菜

我得救了

個頭咁柒既

你先

@ghoneyman shabushabu

白色果隻幾型
gel頭咁

係都要個頭有隻

隻狗鍾意腳味

大仆街對腳喎

咁誇張

咁屋企無紙箱咪得
淘少陣寶啦

抵
養埋d金毛mk

係咁磨個

隻狗好癲

女女女

睇到扯咗

其實係佢間屋太撚細
呢啲大型犬住蚊型屋係會有抑鬱

吞左個波同拖鞋

呢啲專家係咪真係有用

200呎都無 養poodle都嫌你虐待啦

吓 咁就叫成功？

有既

俾到指引俾新手既

你睇下77台套煉狗術師就會知呢套野d trainer 好流
煉狗術師勁好多

你想一日變咩

2條女都...
1個1個

仆你個街陳庭欣對腳正撚到

狗仔幾可愛

CCTVB 呢件流到爆..

cherona呢

Amber收檔啦

個眼妝好怪

呢條港姐真係好樣醜

邊個會以為導盲犬得啡色
十幾年前導盲犬小Q山已經係白色啦

我以為得我一個唔鍾意鄧卓殷

嘩

向海嵐

嘉恒

我覺得佢個亞軍好撚呃返黎
咩播種的機都唔知佢講乜柒

人地bb就bye左
呢條女就

大仆街個樣唔算好靚，但順眼，最正係蜜桃膚色+超淫body

雙眼皮膠紙露哂出嚟

同你有得揮

佢真係好撚淫
唔係作狀做出嚟 係發自內心咁散出嚟

推

犬養師

可唔可以cut左頂爺佢

toby終於喊左

認真咩？？套野會害左幾多個狗主人？有集教煮餸，落左咁多鹽，一茶匙已致命，仲要大半兜都係菜，菜對於狗黎講係食物金字塔最頂端，不宜食咁多。

今日成個鍋都係魚骨，話狗食挑出黎，搞笑？？？咁撚多條魚骨，好易卡親喉嚨究竟有冇人覺得呢套野係好癲

向海嵐有冇嫁人

奇怪既係呢到既人 無人鬧
睇黎真係有人信
各大fb 狗群都鬧緊

有女主持 但個post 爭咁啲嘢

佢地睇女only
都冇養狗

朱朱唔帶冬甩仔既

陳庭欣對脾

陸家俊
我地支...

唔住

你痴線摸下你隻狗
咬隻手仲駛要既

雞湯咁多油仲俾狗食？

頂爺又鳩up

鼎爺有乜野唔識

生撚晒滋

屌 講鸚鵡以為佢想喊

教狗識上廁板屙尿唔係基本野黎架咩
咁都要提

點知佢幾時去洗手間

覺唔覺個trainer講野好gay

係咁食
好飽

同囝囝講
屙尿尿 尿尿落我口度

唔食
谷狗氣

我阿媽: 咁如果屋企冇人咪餓死

人都唔夠營養
仲要補充狗個d

fyy

邊殺得落袋鼠

人都未撚食過袋鼠肉

頂爺又鳩噏

袋鼠 比人食好過

搏屌啦佢 玩到食糖

殺得落, 驚唔夠打

澳洲多得濟要殺

肚呀

好想做佢隻龜

好惡

最撚憎貴婦

正常呀去門

主人都憎！通常啲主人當係寶咁，寵壞曬

今次個trainer都有啲料到

呢個女人,算尻數啦,睇個樣都似心軟果D

hana

多牙怪=狗

隻狗叫菊梓橋

hana=

佢個下巴好撚恐怖

指果下都廢既, 又慢又冇威嚴, 1啲order feel都冇

Fyy好大粒暗瘡

原來hana係fyy隻狗

hana come come

如果Hana日後需要寵物服務

配種

我都講, 不過唔記得哂成句

終於講容e隻賽狗

好慘隻狗比個train係咁阻住

冇體罰, 鬧又冇力兼唔惡, 隻狗吠下個主人都可以話心痛認真on9
另外想知講左鸚鵡未？想睇鸚鵡, 因為陳庭欣隻環頸公好靚 十年前去過上環見到有檔野賣黃色環頸, 都幾靚, $2500絕對唔貴, 可惜果隻超神經, 除非係高手或者係訓練人之外隨時養到死都唔會痴人 對上兩個禮拜行過雀街都有粉藍環頸, 開千八, 唔知俾人帶走未？

就咁講過do and dont
冇陳庭自己既故事

食鸚鵡屎啦某人sosad369

直線抽擊某人打女人係懦夫

做佢鄰居就慘,日撚日都咁嘈

上次鄭融 有咩睇 訓訓下睇到

梗係冇紀律啦
個女主人自己都冇紀律不斷食食食
d狗點會有丫...

套12傳說攪到我訓

有狗

你有無睇頭先十二期間有廣告有戴

咩廣告

我知 無鬥快

動漫節

無

有呢隻梗係鬥跑

無睇

阿天 琴日以婷套叫咩

我點知

佢個節目長期有佢

以前養咁多狗
唔怕餓死

雪

好想飲阿雪啲人奶

隻狗食晒波餅

豬肉？

陳庭欣好似想誘鼎爺咁

好唔鍾意睇鄧卓殷
個feel好港女好八婆

找數?

聽日會喊

無wo

last

找數未

喊左

隻眼腫晒啦 我唔駛找數

都唔係因為隻鳥

崔健邦會唔會打狗？

狗不理

癲嫁 整cam係呼拉圈

我感覺武藏比佢地玩死

陳庭欣好人一生平安

唔好意思 由於陳庭欣無一隻叫沙布沙布既鸚鵡 所以呢場賭約已經自動失效 賭約已經唔存在

本身想打呢句
估唔到佢又真係喊左

食__啦
冇你咪又係走數

頂你個肺咁叫喊

環保

hana呢

無呀

垃圾隻狗唔識遞仲出去

王子